老媽子唔煮飯又唔講聲

返到屋企乜人都無 又要食自己

一條佬食木好

我現時自己肯做飯

淫慾叉燒包

悶極時自己可浪漫

日日都一條友食啦 講經

食自己？食自己犯法架喎...

成嗰連登都係呢句 悶唔悶

悶得過你個名？

自己煮囉 幾多碎呀

早講啦屌，我日日都一條佬食
你早d講咪可以兩條佬69互含

早餐食咗包 dinner no

唔悶 係唔想又出去食dinner.. 同埋諗唔到食咩

你老婆呢？

營多

喂 好好笑啵

你嗰名悶啲定我嗰名悶啲啊傻鳩

都過下年18

入一蚊跟機

我都係啱啱同朋友出完街返到嚟先知

屋企無晒

屌你老肩 迷泡

屌你預巴咁都撞到你

廢柴識自己煮唔叫廢柴啦戇鳩